(救教)迴旋處點行先為之正確/最好?

小弟依幾日行林錦公路交匯處有個疑問
我係由大埔公路大窩段入迴旋處,打算康樂園出
到底應該一直騎外圈直到出口
定抑或行內圈,接近康樂園出口先cut出外圈

個牌點考返黎

哈

望咗面睇下有冇車出
再望右面有冇車
再望左面睇下有冇車
再望右線有冇車/電單車鳩衝
冇就出得
出左留意右面有冇車亂Cut

記住出唔到就兜多個圈
唔好硬cut諗住人地會讓
兜10個圈都好過炒車

最憎外圈L

正確做法：內圈，前一個出口cut出外圈，到左出口就出
香港正確做法：邊個口出都好，霸住外圈就唔撚使煩

香港既內圈淨係比長車偷位用

其實新式迴旋處係提高左個效率
內外圈都可以順住出
但d 人永遠都唔睇地線兼做開外圈撚
所以咁多人係新式迴旋處撞車
同埋政府又唔統一
又新又舊，d 人搞亂，將新式當舊式咁行

冇啦，新考牌就學新式，又冇有效渠道去教返啲舊牌。人地揸慣揸熟淨係會認得呢個係迴旋處，點會睇地下啲線

最正確做法：
除迴旋處9點鐘位置出外，「全部都係行內圈」
另外，內圈優先權比外圈高

又及，針對外圈撚嘅問題，外國已經有縲旋式嘅迴旋處

「外國」用到渦輪式添啦，香港重拎住同心螺旋劃線叫新式，冇進度又冇交帶

其實香港我普通果隻已經夠做，係有啲人唔守規矩。呢個係教育嘅問題，要係唔跟規矩就乜式都冇用

冇响外國揸過車

都試過有外圈的士讓我內線出
當然我有打燈

如果大圍個款３線迴旋處，唔係第一個出口出既，行中線就最穏陣

渣車唔睇線不如死左佢